我係嚟潑大家冷水嘅

大家唔好凈係諗住727點光復元朗
因為根據過往經驗
黑警都會係好似保護藍絲一樣保護呢班牛屎佬
所以 我相信光復元朗既行動 未必理性
不過 727都要出元朗！！！
大家都一定好嬲 但727前盡量唔好搞元朗
班牛屎佬宜家一定覺得自己好撚威 知道有黑警撐腰 咩都做得出
你地呢啲時候去 只不過係送頭
咁係咪無野做？唔係！
文宣！係國際文宣！
要將上環同埋元朗既事都講出去
上環開30槍！ 射人頭！ 射記者！
元朗警察包庇黑社會 選擇性執法
我覺得今次可以集中係警察同黑社會合作上
我地要呼籲外國唔好再嚟香港旅行 尤其係啲同中國關係差既國家
因為分分鐘俾啲元朗牛屎佬做低 跟住黑警都拉唔到人 三條狗都唔通架
黑警唔拉人 仲亂開槍架
呼籲剔除香港既第11名全球最安全城市既排名！
文宣要用 “If we burn , you burn with us”既態度去做呀 ！
今日啲事 全部都要上Reddit

另外我呼籲大家聽日全民帶口罩 啲牛屎佬好撚惡架 話帶口罩就打架
我地就全香港帶俾佢地睇 係元朗呢啲鄉下你地咁撚威 敢唔敢

利申 冷氣軍師

聽日全民帶口罩！

知道有啲人無可能罷工 但係帶個口罩都得掛

做文宣！！

帶口罩！！

做文宣

帶口罩

727去元朗

唔罷工都要有行動表示出有幾不滿呀

同埋以後有事唔好打三條狗
直接打個區既消防！

三條狗打唔通架